你哋通常幾耐會熄一次手提電話？

聽講話日日熄又對部機唔好，最好就一個禮拜熄一次

想問下你哋平時係點

利申：日日臨瞓前都會熄機

訓覺

冇wo

日日都熄

冇熄過…

訓覺前

冇熄嗰啲，粒電有冇咩異樣？

有 1年少15%
買左1年 得返總容量85%

每晚熄一次
第二朝開返

哦，我記得之前部iPhone 7一買就日日熄，一年後都重有97%電池健康度，用Battery Life呢個app睇，雖然就唔知準唔準，不過睇住先啦

隔日重開, 但唔會熄

我都係咁，但我就係諗緊究竟日日熄係咪真係對粒電好啲定反而更快搞衰粒電

睇戲嗰陣一定會熄, 唔想有意外發生

冇 等佢壞自己熄

Um...好深奧

星期六日熄

不會主動熄

每晚都熄

更新或者中bug先熄

每晚瞓覺前熄wi-fi熄數據然後重新開機
所以從來冇發生過瞓覺前100%瞓醒後得返30%果啲問題

星期五六先熄
平日夜晚開飛航模式當鬧鐘用 第二朝reboot手機

覺得有lag/hand機先熄